Möisa walitsus kaebas, et Jakob Piirberg wana renti 34 rubla 50 kop. wölga on- nöuab kätte.
Peeter Piirberg oma isa asemel, et see haige on, wastutas et see öige on ja palus kannatada.
Möiste: Jakob Piirberg peab nimetud wölg 34 rubla 50 kop. 14 pääwa sees möisa walitsusele wälja maksma.
Kohtumees: Peeter Hindrikson XXX
Kohtumees: Kota Wossman XXX
Kohtumees: Kusta Iwanthal XXX
Kohtumees: Johan Klaosoon
Kohtumees: Jaan Hansing
Kohtumees: Johan Kiljak
Mõiste sai kohtukäijatele kuulutatud T.S.R pärra a. 1860 §772-774 ja olid kohtukäijad rahul.
Kirjutaja: Ch Kapp &lt;allkiri&gt;
